［CUHK］中大討論區，慶祝LIHKG誕生

有冇中大既巴絲打轉左會

留名

有

以後搭校巴等校巴都有d寄託

之前喺高登無喺中大post講過野

熱烈彈琴 高質討論區

我都係 紅巴？

me too
btw留名

絲

咩major

Music

少人讀唔自爆

Here

喂 中大

喂和聲

最黎一個星期好想走晒d堂

中大撚 留名

好撚正可以用emoji做名

屌

Woohoo新論壇新開始

第一個叫公主

Shaw

等我估下先
你係木星！

咩木星

新post我都留一留名先

Mk仔

邊個咁串用女皇

我最愛事頭婆

喂新亞

喂崇基

Yo

喂UC

頭post 留個靚名
喺高登少入cu post

新開始 留個靚名
Btw大家sem尾加油

顧住打機冇左開post 呢回事

大家好

來自外太空的你好

你都係

係咪冇人跟返format 開post
中大討論區第n回之乜乜乜

下個post可以跟返

中大討論區

可以任用苦笑icon

好撚快

中大討論區!!!!

第一回開始啦 LIHKG係新討論區

派報紙

羊肉返來了

熊頭😱

中大巴打留名

我屌你老味

凌瘋bb我返黎喇

同羊肉對調左性別而家改唔返

又有新project 又要chur多樣

嘩屌可以用emoji? 😂

我都好撚忙 可以一齊死

test下有冇自動cut quote先

新討論區即刻有動力吹水

re-test

準備Grad都未留過言

多人得濟認唔到

你要問準羊肉先🤗

粗長
見返大家真係好
高登食屎啦

我同羊同數字妹依泣緊

又要訓覺

bb hughug🤗🤗

可恥 早抖

你個hug我有冇份

頭先九點半訓左 而家同數字同羊大被同眠

有但係點解佢冇自動cut quote

等待an版面世後見到更多中討人

留個名先

Lm

出到個脷字好感動

We are shaw, the best of all

fm lm

屌
毒撚又要認識新朋友記User Name

btw我註冊Number已經去到萬五

lm

新人留名

新亞人發出賀電

我都係
新人留名

喂 和聲

早

早晨呀咁多位

之後開post 跟返傳統?

好似係

早😊

咁多位早晨

屌盡量唔好用emoji啦死mk仔

係中討

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

睇唔撚到喎屌你

who are you

上10.2 beta 囉🤷🏻‍♂️

過檔成功留個靚名

有冇人覺得係hku轉過黎果個melody tam好正
j死我

新會員留名

但係冥王星連行星都不如
同我自己一樣

圖？

i豬：melomeloxdd

麻麻咋喎

可以禁裂個F5掣

膠膠

凌瘋

回得太快好唔慣

呢樣真

點解要有一點

真一點

放假去邊好

中討隱藏人物輕輕留名

準備後日返工

狗鐵啲菌真係好撚毒

抗藥性超級細菌

後日既事後日先算
照道理我應該要聽日返去OT添

放假最好梗係屌你老母

個車廂成日都好撚臭 地下總有幾撻水蹟

每次留言都要登入真係煩到閪

木撚

希望佢早日fix bug

有bug都會繼續支持

之前係高登都冇出過聲

中大jj😛

喺度先出到聲 覆野同whatsapp一樣咁快

歡迎

中大教畜留名

轉下style.

Sem 尾好難過 係度呻吟下先

校友日又大風又大雨

好彩返咗屋企

Hi

好懷念中大生活

中討好多人

中大舊生lm

sorry 我返咗去還袍 唔覺意招返黎的

hi chings

究竟山本彩先係彩定係彩青係彩

邊拎得番個名丫

我見到有人改左..仲以為係你

哈

哈你老母哈

你唔知我哈緊咩咩

無人想知唔好講

你覺得我會唔知咩real bro

👋👋👋

你個名

中大Staff留名

天氣咁凍，唔想做嘢

中大死老鬼留名

一鍵留名

中大jj留名

留個靚名

人間失格

痴撚線 下星期又FYP report加exam連住

3份功課加paperwork

諗起達哥

唔想溫final

中大14度有雨

大埔好乸凍

唔係好凍姐

有無巴絲了解崇基d hall既情況
有事想請教下

想入

應林

搵輔導處馬小姐或者Amy Cheng

5高
全崇基最好一間宿, 沒有之一

Lm 🤗

中大好凍

5高d囡囡

五高

有無原因

想知女hall風氣

呢度推得仲慢過高登

有冇新亞撚呀

Lmlm

啲人未過檔啫

都知你了解我架啦

?

UC

畢左業老鬼又留個名，新壇好撚正

有冇人覺得崇基文化好on9

利申崇基人

點解？na fm乜都唔識sor

究竟有幾多人轉左名我唔知
又究竟有幾多人係新入黎吹水既呢

除左assembly有啲多之外, 有咩咁on9?

利申崇基老鬼

老鬼揮揮手

可chur可摺可玩可頹有仔有女近本部

手胸胸 摸一物

你認得我啦

做咩扮針仔

Shaw is the best

開左新壇之後冇再上過高登
好撚好笑有個post係度講呢度到底係咪要叫黃金

你喎梗係認得

Last week chur到人都癲
單係fyp已經用哂我d時間

巴打五高？

曾經係
依家係社大既一條犬

HI

HI Suffix

層聚希望相見學下野

好耐冇返去喇

PGDE LM

hi

轉會lm

lol

用web版頂住先

web cannot quote sosad

新宿

小智

啱

早晨

web無得quote

好撚攰

到底邊個打邊個

有冇人打texas

瞓醒輕輕一推

我個名意義上冇變過

唔夠叻玩texas

轉左會用新user name

who 7 are you

我新人黎

Year 1 已經覺得Engine 好難，唔知點算，唔知自己做緊乜，成日亂諗負面野

我都係新人

熟悉的用戶名

舊user表示

羊grad左兩年喇 另約佢出黎就得

商科撚可以搵我問career野

理科撚得唔得

Ibba career 好唔好

你讀邊瓣先 黎緊又想向邊個方面發展呀

利申 ba死老野

個個都換哂username搞到唔知邊個打邊個
利申 換左🤗

17dse

Na人！ 有無人有玩啲大活動

商科唔洗咩數底架
去商科啦唔洗驚
Bba>>soc sci

留名
個名俾人用左

咁你可以了解下ibba係咩黎先
本質上又同其他u類近既科 (hku a&f ust bba) 有咩相同相異之處先
唔好ff bba搵大錢就狗衝

Qfrm可以有咩出路 好似好雜才咁

你係咪就係傳說中quit咗政政個個？
我a1 cu政政

初黎埗到

真係唔鍾意就努力tran
呢到好多engine人 搞唔掂搵佢地幫手

ching好耐無見

Year 2 lm

巴打grad咗？撈緊咩

LM

有冇postgrad

屌你老母
幾時食羊腩煲

考試既人加油阿

我食！！！

有無未溫final嘅朋友
利申:未溫

溫咩final 呀
搵女咪仲好

點解咁傻

Me2

留個舊名

有冇新書院既巴絲

佢唔揀果範都大把選擇啦

ching算絲

跑完步食陳根是常識吧

連續食咗兩晚🐑🐑

今晚食

阿仙奴!!

其實如果想係business/consulting個邊發展, BBA唔係重點, 反而係你上到大學識唔識好好裝備自己

反而你諗下將來想做咩啦

真Reus?

QFRM
prog 勁既咪入ibank IT

識人係big4做緊Financial Risk Mgt
亦識人做緊ibank S&T
亦有一部分人做緊MT

覺唔覺名個粒波好有喜感

花花?

你太年輕了少年
利申soso晒銀

得巴

覺

佢安撞呀嘛

Hi阿囡

kg7都黎左

秦紅殤bb
我諗無人會認得我 我好少係呢個post出聲

我認得你個名喎

我認得你喎

中大人新po留名

你長期mon post架? 覆得咁快既

中討老豆你估浪得虛名

阿仙奴！！！！！

聽日去受死喇
but who are you

巴打咩科

利申 ba fm

但我唔認得你個名喎

LM, 之前係高登都係冇入過中大post 多多指教

我以前剩係入去問reg科個啲野

係呀唔得咩

歡迎你
請自介院系級

煮烏, 燒山

冇人講野

bb

奧特加
請受小弟一拜

天氣凍，大家着多件衫

Hello

琴晚又贏波

無人

喂逸夫

CC老鬼岩唔岩

我終於可以用哩個名 好開心

文院垃圾留名

your name xd

生命滿希望 前途由我創

一田好撚多人
睇住個成面暗瘡嘅女同學喺度睇化妝品真係笑而不語

爆面唔化得妝咩
對唔著囉

無嘅 sa個冧先
主要係諗住食飯點知被人拐走嗰下嬲

新鮮人留名
國宿求相認

Sorry囉 都想靚d姐 下次唔化

用an版留名

化唔化都無分別

Hi Yulei

文毒係咁同我呻佢個名畀人用左

輕鬆轉會 收皮啦林早洩

我以為係佢本人

國宿 國宿國宿國宿

差啲唔記得落車

邊隻cu engine狗用左我個名？

走啦你

😀

此地無銀三百兩

幾真

又唔快啲註冊

睇個勢，今次唔似膠登

觀察多一兩個月先

認真今次Lihkg有機會贏高登
同上次膠登好唔同
依家有八成人都用手機上討論區
最好用既iphone（一定係） android（好似系）高登apps合體
高登得個廢m版同官方版apps

等埋Lihk攤牌高登應該收皮

an 版轉台好煩， 啱啱裝左，連邊到登入都冇，有時唔係好識用連尼住啲野

Android!! 歡迎

用慣舊介面，新介面仲未習慣，可能我慣左用dat

好順暢

who is 精算絲🤔🤔😂

hi 我係二進制

精算有絲！？

但係hkg+執柒冇影響android user
An機都仲有dathkg

CC FM here

留個靚名～

少左好多人

歡迎android巴打

🎊

巴打好耐無見

好熱鬧喎呢度
不過美中不足係app唔齊腦魔icon用

都無人理我嘅

Agger

木星

夢j

已開新ac

舊ac畀左文毒

畢左業入來揮個手

屌android仲未轉

我都係老鬼

唔係中大上堂既中大撚留名

羊肉

JD? PCLL? MBA?

我先係

前兩個

蘭青

女神

點會呢

你嘛

大家好
岩岩係進宿溫完書

終於可以用到呢sad icon

冇係果度溫過書

係走讀既悲哀

溫過但無訓過
最鍾意溫到九點幾出去飲夜茶

啱啱office走

有冇自貼

老鬼

an版quote某d符號會有bug

你有無溫過書

好耐無見！！！！！
你係咪個年grad

不要這樣

女神姐姐

好久不見

我又係腳膠喎咁啱嘅

出年mphil grad

有心 叫聲姨姨得了

嫲嫲

婆婆lu

各位大家好

Hi 你好

鐘意dathkg個介面多d

留名👹

dat 既留名有得睇幾多未讀回覆，lihk 無

我係未grad既老鬼

Hi I am new

報到

今年yr1下年grad新人留名

估錯曬

高登中討本身已經好多新人認唔到
而家呢邊重多真係搞唔掂

發現屋企部菲林傻瓜機入面有一筒未影晒嘅菲林，

覺得好感觸

就係本毒細個果陣發爛渣

(當時數碼相機始普及) ，嫌棄阿媽仲揸菲林機老套，唔去一年一次影農曆新年相，

所以影剩。。。影左幾格 only

好傻

過檔

好耐無bilibala

第一次留名俾咗啲度！

[/s][/i] 想講最近發現uc有靚女

屌撚柒垃圾sociology
正一係雞係公廁
火都嚟

讀fac pac仲讀得多過major呀

Medic

hello

好多新人呀, 睇黎中討聚又會有好多新血

好多人呀呢度

hello婆婆lu

回得好快 好爽皮
利申 已拋棄高登

你個名 點煮法最好食

圖呢？

中大廁所現粗口告示 「繁簡英日韓」鬧宿友唔識屙屎

做乜鳩d quote 亂撚哂

大學又多青春少女，又識打扮，靚女比例高好正常

too bad

d quote亂係唔係an app問題
ip app好似冇事ber

朝早搭車先有lihkg 上

拎去曬啦

an app 問題

應該係食左quote function 之後彈左啲code 出黎lol

已脫節
我仍然想食炸鮮奶

出黎啦出黎啦得巴

琴日講左an版有bug

尋日打緊watch dog

炸奶正呀喂

打pkm打到上晒癮

兩三日無開game
但仲玩shuffle 同go

尋晚先完成龍試煉
過咗一周就同百變怪瘋狂啪啪啪

留名跟進

新post lm

岩岩grad左黎留名

我都係grad左架

想換手機， Sony x performance 得唔得？
見到 promote $3398

你都係?

一周目打冠軍至少要預留半小時，其間無得save

唔影相唔打機可以一戰

約好召喚我就得
weekend夜晚多數ok

呢個web版好似正過nacx版好多

留名先

見到莫凱謙

我都用舊名

咁多年應該都走曬光啦
不過俾幾十蚊搏下都好
前排部十幾年前嘅相機突然rewind到，之前死wind唔到。拎返筒菲林出嚟俾人沖，不過咩都睇唔到了

過咗檔

舊名應該係依個先啱

仲係兩邊走
等datlihkg出

走唔到過對面

打開機背個蓋會唔會走

新人留名
有冇人想講崇基十宿嘅花生

留個名

有冇人和聲

Year 2 sem 2已經要讀4字頭course

我當年係yr2 sem1讀兩個4字頭
不過我係3年制

你認唔認得我

二宿得唔得？

有堂無返無做classwork咁就無左成個grade

我似乎對大家既舊名無乜印象

有堂無返無考midterm咁就直落D range

唔認得我
今晚跪玻璃啦
仲話懶得google個舊名依家嘅ac

(雖然係我喺隔離誤導你030

跪玻璃

我都係3年制
Advance standing但想defer慢慢讀

布布

我都係 好出奇
Year 2 sem1 三個三字頭 兩個兩字頭 一個一字頭
全部engine 科 四科計hon

木星姐姐

arc2hkg, datlihkg

Read only🤦🏻‍♂️

屌你老母表情撚

仲有呢個，不過介面差d

hi
桃花依舊 人面全非

我下sem preassigned 17 cred,除左3 cred stat係2字頭外其他都係3、4字頭
5科major再加大英3012

桃花無撚用

無桃花運

Final year 18 + 18 計hons 都grad 到
其實唔洗鬥慘
自己廢嘅 畀你9cred 都讀唔掂 踢出校

emoji撚

點解身邊嘅人淨係識做伸手黨

🙄時代進步喇
Support emoji 喇

時代進步用5P字更好

伸手問你攞source?

5p 字同殘體一樣
時代退步

加油

得巴！！！

今年得爛桃花

下年繼續努力

崇基無秘密 今年啲女FM好chur
Between 何宿五高低文質舍音好正

氣管炎

一大堆藥

青保重呀

一直都努力緊 係未有對象啫

今朝叫我做柒頭皮果陣都冇咩野，原來病左

隨住智能手機普及，個個變低頭族，社交技巧逐漸轉差，遇期A 住grad人數將平穩上升。

我就是成功嘅例子

a住grad有咩所謂 只係未遇到個 可以互相扶持既人啫

嘩屌好撚正

上緊垃圾書通

巴打你好

你喊乜撚

其實點解quote入面啲icon 變晒藍色

a住grade不好嗎
唔好麻煩到其他人嘛

考完10個鐘出左分同stat

入黑了

An bug
連尼住趕住去旅行

文林
雖然我NA

FM?

呢度推得好慢
仲慢過高登

少年，你太年輕了

屌，手痕click咗入去

高grade全教logic and argumentation
冇溫過之下72/100
教得又有趣 workload又細
mean係78

收工，屌

咁你返高登啦

崇基大摺西留名

走啦你返高登啦

我一定摺過你

你返咩工架? 我識唔識你架?

針仔

yes

其實櫻庭葵畢左業幾多年？

三年啦

都係大我一年姐

人已老
老母催我成家

做返本行engine工？

催左我好多年喇

做金融
我好多同學做 bank/insurance business analysis

你讀咩架?
我都係做BA架喎

原來巴打係NA

針神你真係

就嚟完sem

針神講埋啲咁嘅野架真係

就嚟考試

我個fd會去滑雪，我都想去

就黎正式開sem

考試前一晚先溫，passed ...

唔只source啦 乜柒都問我
自己唔識google架咩
自己搵答案仲快啦

留名!!

新亞留學生留名

讀cs 做fyp 慘過食屎

ching

啱啱星火直播promote左lihkg

Jupas到寫interview 係to be confirmed (政政)
聽日打去問。會唔會答我
有冇人識玩Jupas

政政冇嘢撈

興趣

D 人成日講eo Ao
邊有咁易

另外想問cu ibba定Hku enf好

Hi巴打 仲係我啊

你有冇telegram/ other contact 想同你傾

大學生
一份功課借俾半班抄都試過

有無人玩clash royale??

HKU啦一定

買開怪物彈珠

見過同事玩 最吸引都係同fd一齊彈彈下

我揀enf

用返舊ac個名先

究竟係大家轉晒名定好多人第一次入黎?

第一次入黎

想要datlihkg

x2
lihk 好食電

肯定係一大

轉左名

新人

玩clash royale

ALI PROJECT大嬸

中討精神支柱改青

識d野

佢覺得呢度係青狗陣地唔過檔

我屌你老母

btw me係周太

career黎講cu ibba就好過e&f既

Lm 💕💕💕

Sem頭不努力

Sem尾入進宿

This ching 邊個老細

囡

10連😮

召喚文毒

周太呢個名依兩日好敏感

不如你pm我高登同名ac先

做狗啦仲玩十連

你咪狗

判詞又指，釋法解釋基本法的真正意思，生效日期是九七年七月一日，故適用於所有案件。由於上訴人在十月十二日就職宣誓時拒絕宣誓，按釋法解釋的基本法，在法律上立即自動喪失議員資格並離任，容許重新宣誓在法律上並不可行。

SHITYYU>>>>>>>>CUHK

搵個 hall 畢業禮都冇又慘 d

老豆

唔介意同晴晴share拍蠔

交VeriGuide 揀錯左Assignment number 點算

唔係呀嘛 姐係連終審都去唔到?

交返岩
唔會話plag 自己嘅

洗米華啦仲周栢蠔?!

去 med can 食牛坑腩飯，慘得幾舊牛腩，阿叔恰9me

出面食咪又係得幾舊

5隻手指數得晒

好撚孤寒

當年成日同同學一起叫 pizza

BTW, 大學生零用錢有幾多？
利申：自己搵，冇問屋企攞

啱啱都買左med can飯
好好食

公司死server 拎正牌做冗員

上次比廚房啊叔罵完 唔夠膽買 cry

唔洗咁上心，呢到有會員特登玩佢搏鬧

成日比人話雞仔聲 我都唔想
越罵越開心 咁m

初用LIHKG留名
大家好

果個西女人

今個學年無幫襯過Med can
最多Med can飯盒

今年有冇人食過shaw can同敬can?
有冇改善?

grad 埋都未食過

親，我有呀friend list見唔到你
定係你改名改到我認唔到

強帖留名

x2
入面多數無位又臭又多油煙味
啲衫啲褸入一入去就要洗過

24.5 買個幾舊牛腩飯，寧願食雙餸

李大發在此留名

路過表示好想入中大

有無人開始質疑讀大學既意義 想quit

本來諗住25號完左就唔上高登
呢幾日專心温書
點知今日同學同我諗有LiHKG
就過左嚟

你個名 諗起高登兩大老婆奴

讀咩科

從來都覺得冇意義
做完又唔係特別成功

MATH4210 gg
我覺得自己是零
應該病到朦左

其實啲呀叔係咪以為係地鐡睇av會冇人知
個窗啲倒影見到曬

以前係高登個邊唔多想留言
人毒係高登都圍唔到爐
唉屌中大真係好撚濕鳩
真心勸一車車dse雞唔好入
me讀緊少人多女半文科yr2
走堂走到俾個prof email我叫我去見佢
同一大既frd子講佢地shock到個下爬都跌落黎
然後gpa大爛
書院全宿但係寧願返屋企都唔想返去玩even住
我係咪有d問題
利申唔係毒不可耐 ocamp si都玩過
講到呢度心水清既應該會認得我

有frd中過plag自己
仲要係plag佢instagram既post

fm留名

唔關讀咩科事
除非搵食科 否則讀完又點
咪又係一張沙紙
為左個濕鳩學位捱夜做野
讀得差無天份懶咪又係準備3rd乞食
份人無咩大志 不如搵份hea工做一世算。。。

好灰完 死去做紙

轉系會唔會好些？
唔鐘意依家個科？

入到大學成日一個人好sad，已經係咁玩活動又院慶又玩hall

咩書院

shawcan必須死

聽講好似正常左

講笑咩 岩岩去完uc懷緬開心軒

me都係毒撚讀多女科=冇 fd

我讀無女科，一樣無fd

想要全宿既無得住
唔想住宿既就入左全宿書院
垃圾制度

上完UGFH
真正覺得有陣學術味
好鍾意政治哲學
梁卓恒講得好好
可惜無得上

[s

終於留到名了

係度識返一眾中討巴絲啦

Gm Lau ming

有冇人有返na電話訪問份工

留名 之前冇係高登中大post講過野

LCH 係好老師嚟

你好

無人話玩院慶就會開心做呢d野先最19我覺得

咁多科應該係得嗰一科算半文科（？

高登真係無人上

agger

留名
利申去左exchange 下星期返
大家final加油

web版lihkg 無icon玩

Education?

一百個人有一百種性格
係正常既

試過坐東鐵有個啊叔墦埋聲 成卡車都聽到呻吟聲同急促呼吸聲

英文系毒j留名

都係用返真名

Where is ms. Chow

就快完sem喇大家加油

周太只有一個

岑晉晴

分數過Mean 係咪多數都過3
利申 Year1 ，GPA對我嚟講好抽象

高過 mean 幾多先？

咩系先 數學系mean=b+

讀到好垃圾
日日趕deadline 交垃圾
零學術興趣 成功感
成日唔想返學
岩岩又交左一份incomplete既垃圾

呢科俾好多人regard as算有錢途
D野唔難 肥唔到你 但係讀到零興趣
其實入個陣A2入 已經唔大興趣
又唔可以難受變接受變享受
同d同學 同個potential職業個性格又好唔夾
屌

一次過回兩個冇frd巴打
其實傾到計既 會打招呼既唔係冇
但係就係放唔開自己同佢地熟
已經進化到自摺唔再chur自己要開發新友誼關係
俾女朋友屌化我做咩咁樣
佢好驚我冇朋友
但係我係到依家都未digest到大學個種識朋友方式姐

全宿college好多走讀架

係forum傾計好似舒服好多

唔重要

至閉個個都以為我好鍾意玩
好多朋友
yr2已經老鬼mode全開

無全宿既college好多人都好需要宿

係有d資源不均
不過自己住得唔算遠先成日咁玩jeh

巴打對自己嘅描述有一半好似baby

呀無嘢啦巴打jupas入

你唔好同我講個個係波台個個baby

CC

我覺得巴打應該同佢讀同一科

sem2 reg到佢

點解和can 咁撚難食都咁多人排哂隊，仲要有人話高質

和can 起碼有pizza餐
你試下舉間好過和can既can出黎?

佢個科邊到搵到錢
同埋應該係全文唔算半文科啦
利申真人識佢 屌 攞命

yr1有咁既感覺
yr2反而覺得一個人好舒服
崇基都唔好玩咩
新書院點玩都唔會係崇基個個氣氛

唔認得眾手足了

大家早

崇基
成班圍威喂
我寧願入新書院夠靜夠靚都唔入崇基d爛宿舍

長期一個人食飯慣左，真係好舒服，唔洗煩social，隨便碌手機

利申：yr5

N賤

Ching個id號碼幾靚

ching你好

B/B+

同學冇小圈子咩？

岑小姐 妄想找到優美開始
要你看穿這心意
卻跌一跤很諷刺

好耐冇見baby

半文科 善衡傾向 多女 職業性格難頂 唔係llb彩切切

唔該曬
希望夠GPA入CS

無咩架 中大係閪好易無興趣玩 過自己生活chill下咪得 間學校勝在鳩讀都過得去 讀law巴打比心機睇下reading囉 得閒咪征服下D高傲臭格港女為男人爭啖氣好似係

不過屍於囉收分越黎越走入群眾

39區外星人留名
今年見證BMS degree course誕生，真心希望多啲local學生投身科研嘅行列（苦海），沖淡返啲普通話人

I love cuhk

鍵騎會愈黎愈多

find me

諗住係一半商科

40% quiz已炒 人生已完

切切啦你
岩唔晒

生日先嚟考試

你大我呀

考完試去慶祝

呢句真

真毒既象徵

巴打

關咩事

我個id number 都唔差

唔知自己id number，唔知an版點check

:(

表情撚

㩒自己個名

送膠

an版寫不日推出

你#28916

Spanish走左50% final

thx

Rip

好掛住彩彩

中大政政撚留名以賀lihkg誕生

煩緊career野😭😭😭😭😭

唉早知讀qfn 爛G狗無人權

同區市民你好

有無文學院FM巴絲打

有咩野煩緊
可以搵我傾下, 依排比較空閒

過左黎？

召喚布布

夜晚

yr1已經叫你一齊讀qfn 記唔記得?

依家日夜顛倒

日頭都出現

咁就12月了

咁快又3個月

準備新一年新開始

過多半年就廿三
時間過得好快

今屆政政系莊主席好似就係叫張偉健

邊科

係咪就係你

講緊唱歌個個張衛健 改名個陣打錯
唔係佢嚟

西環手足

EBailly有冇過黎？

中文系留名

知你邊個
慘呀彩狗

今日忙完搵😭

過左黎喇

權力核心居民
西環張衛健
聯邦主義
國王企鵝

有幾慘呀彩神

qfn咪又係垃圾

利申 qfn

屌agger

我想問拉curve係分class 定係成個course一齊拉

有早g架咩呢d野

想知係邊位

新黎 大家好

Ching個名有聲

上堂啦

去左香港大學

入一大，我們信

qfn摺讀 冇咩人識我

I go

paper就deadline
想死

Deadline呢家野係死既 人係生既 最多咪遲交

final好撚淆

final寶寶加油 想當年sem頭不努力 sem尾不努力

遲交一日降半級 輕鬆

人生已完
下sem再讀過
心繫中大到畀錢再讀過

呢個post 推得好慢

另一邊接近冇人

Alumni算唔算

alumni 揮手

我都係alumni

報到
大家用isp email register定cu個email?

cu email

彩彩 等你完sem
老豆老母約你食飯 唔好死住

其實有冇唔同

不過可能係我死先

可能佢想講其他isp email同中大email...

撚屌

到底唔再喺高登既中討仲係唔係中討

呢度中討下一回係咪第二回

中大校友email都開到ac

aluminum

aluminium[/quote

s

推

未睇到sherlock S4E3係唔會死著

新人揮手

屌打撚屌

New Post

你到底響度做乜

得返5日考好似係

佢做紙做到精神分裂

得你忙咩屌你老母
你同我呻我都唔撚想應付你

對唔住囉

子明

16畢業jj
奉勸各位好好享受中大生活